[學生哥同我入嚟] 5分鐘填份問卷 攞M記現金卷

你地而家發夢發到冇錢食飯，我見到咁好心酸呀！！！

咁啱有朋友share咗份問卷嚟，填完就有$20 M記現金卷，雖然數目唔多，但起碼都叫做 幫到下班冇錢開飯既學生，反正冇成本，入嚟填填呀！

就算唔係學生既巴打，入嚟幫手填填，攞完個現金卷，捐比物資站都好呀！

大家仲有咩渠道可以幫到班學生，都不妨share出嚟啦，麻煩哂巴打們

問卷網係呢到！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推十次!!!

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

自推十次!!!

自push

===================================
８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

３０年後嘅香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，
加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00